
                      El segundo opus muy bueno donde Remedar mezcla tragedia, acción, aventura y fantástico con brío. El pasado de Wolverine rehace superficie y se inscribe pues en la descendencia directa del primer episodio.
        
            